香港警察 : 為拯救生命暴徒「左邊膊頭附近位置」中槍 ，警告停止違法行為，警方將繼續嚴正執法 !

正賤畜

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?